想侵侵贏 我地要繼續抗爭 制造話題

世界嘅未來走向 取決於侵侵嘅勝負

侵侵嘅勝負 取決於香港同中國張牌

我地懶一時唔出黎抗爭 可能會輸一世

係時候要不斷制造話題 俾侵侵彈藥

幫侵即係幫香港

幾時大選

我估10月1 日應該會有人搞活動

6/9

1/10

11月

打Twitter戰線
講邊個先可以有效抗共

推推國際線！

國際線 本地行動 決一不可

我地要make noise

幫侵侵=幫自己

正字：製造